究竟咩人先會用256GB

Down晒平時用嘅app
相500張左右
歌廿首左右
唔打機
都仲有100GB storage

利申：iphone7plus 128GB

得５００張相，樓豬毒撚黎
此post已完。

擺av多多位都唔夠

要用來儲a片

就算5000張都用唔完
加上換一次機d相會backup入電腦

用左兩年 宜家15204張相

去一次旅行都唔止500張相了

影女朋友？
我用左iphone6年 經常del相 得1500張

whatsapp group果d垃圾相都唔知點del

聽歌撚
3000首歌，至少一半係無損檔

聽歌都幾十激啦
仲有相呀片呀果啲加埋差唔多

backup落電腦都會留係手機
隨時睇

30gb歌 50gb相+片 裝埋啲app 依家128剩返2gb

手機除左俾你優閒用
好多人用黎開工用
拍 4k 片 256gb 只係岩岩好 仲要成日刪片

有得較唔download嫁麻

無損係邊度搵？自己買碟convert？

大部分買碟，小部分上google 搵

旅行拍片 128gb 唔夠用....

D老細自己唔會del e-mail,到咁上下就叫D 細幫佢backup

老母

大把大返工經常要拍片

2年啲相
Del咗好多都仲有萬5張

你都on9

不要安裝寬頻，56K已足夠.jgp

一定收埋好多AV

淨係無損歌都200GB
相都100GB
佢肯出512GB俾我都肯買

利申用緊64GB
反正256都入唔哂
不如索性唔好入
cloud哂佢算數

手機聽歌 不了

巴打有經驗 一出新iphonen又要幫佢backup過機 唔識過就咪學人用手機啦

暫時16000張相，已經清過一次

手揸呢部用左半年
5000幾張相300條片
啲片又4k又盛點會用唔到256GB

3GS用到依家 次次換機都係因為冇位

21000 張相都74gb

用緊128 下部256岩岩好

由我開始用smartphone計起
如果我唔清／backup相落電腦嘅話
依家應該有30000張相
去一次旅行狂影起碼8-10GB相＋4K片
上年去歐洲兩星期影咗30GB嘢

20000張相 30gb歌

我有一萬張相都用唔晒

41000幾張相

16gb都用唔哂 究竟咩人先會用32gb

500張 唔計相機我whatsapp都過兩萬張相

同條女去次旅行都唔只500張相啦

ON9拍下床上小電影,一下都冇幾GB啦

好撚多相個d其實大部分都虛擬垃圾
根本store黎唔知做乜
個d食物相up完上ig就del得 都唔會睇返
d合照 50張有49張都係fail
其實認真諗過先影既話少少storage已經夠

有萬二張相
儲左三四年無執過
不過有啲上左iCloud

運動教練 乜運動都好 都會有好多片去分析動作

因為唔介意俾多小小，放事煩不嬲買最大size
就係咁簡單所以一直冇唸過要del 野

依加iphone可以聽無損？

我部iphone x 256GB

唔買64G
咪用256G囉
樓主on99咁

屌，差嗰少少錢，是但啦

影條女同sp d閃卡

入無損AV

半年都無已經7000張相了

呢個真, 所以數碼相機一出果陣啲菲林撚笑鳩數碼撚係咪都噤落去係有道理

私影都要啦

相呢D 用 Dropbox, Google Drive 已經慳好多位

利申：64GB已經夠用

IPhone 7一出個日就既買，128gb
用到依家成15000張相
歌係用apple music
依家得翻7gb 用

下部機一定買256

5000你就覺得多啦 ？
有5萬張相嘅大有人在啦

過萬張相嗰啲人係咪唔會清理下電話入面啲垃圾

閒閒地都過萬張啦啲相

認同...
認真影會用相機
手機點靚既都係for share only 基本上可以即刻del.

死毒撚用左兩年都五千幾張相

五百張同廿首歌

用左2年幾既機 就黎3萬張相

樓主死毒撚

比啲唔識back嘢落電腦既人用囉

買錯咗size既人

私影 ？龍友？

game 片 相 歌

樓主又係果d自己用唔著以為人地一樣果d人

第一樣野 新機得64同256 64會唔夠用
第二 ROM容量越大 讀寫速度會越快
第3 懶得del野 唔想用部手機都計住計住

用lightning耳擴 ok啦

因為64gb唔夠用囉

見到啲人幾萬張幾萬張咁曬數字
咩你地唔會upload 上網backup 嘅咩
次次影完相好快就會自動upload + delete
64gb手機用咗兩年仲有一半淨

Iphone x 64gb唔夠用咪會用256gb

放晒上iCloud

其實我依家用64gb都仲有20幾gb淨
唔聽流行歌，得4隻album 無垃圾app無game 1500張相 乜都夠

2560GB都唔夠用啦

20000張相
千幾首無損歌

我之前部iPhone6 128激都用左3年
4萬張相 300首歌
加埋都係90幾gb
但隨住時代進步
Game既mb會大
相片會更清佔更多位
所以預買多gb少少都係正路

有錢人

放撚晒d相上google photos
64GB都夠用
聽ALAC先要128GB

落街食餐飯都5張相 你自己慢慢計

同囡囡扑嘢拍片一粒鐘都成10GB啦

8成相都係另一半send過黎 敢刪？

64gb又唔係64gb全部可以用
Os又食左d裝多幾個app幾隻game 入下歌都無左一半

仲有去旅行如果酒店上網唔快upload條撚
256gb唔洗下下就住就住返到屋企先慢慢搞

你唔敢係你廢啫

咁有人問點樣用256GB嘛
咪講下有幾多相/歌囉

Storage大d，部機都會快d

8plus用家
64唔夠用
一上就256，唔到我揀

買咗256返唔到轉頭唔敢買
利申128gb 3萬張相

係用唔哂 但差嗰少少錢緊係有多買多
第時要用但冇位 要成部機換咪仲煩

我有咁既需要 咪用256 加少少錢姐 我電腦用NVMe 1tb ssd都4千銀啦
讀寫速度又會快過128 64
又唔洗晒時間del相
有些少閒錢 根本唔會考慮64 128🤷🏻‍♂️性能差過256 又要晒時間mon住容量

容量堅係多多都唔夠用
想當年啲電話16GB Flash已經叫做多嘅年代就已經成日諗如果有160GB (iPod Classic)可以入歌就爽
結果依家就算256GB都未必夠入

AV seed 1 TB

歌廿首
相仲要得500
毒到呢....
真係咩人先會得500張相

4k 60fps 一段都成gb啦...

av 都1-3g 一套啦。。。 256g 好撚多咩

用咗半年多啲已經用咗78 gb
256真係多咩

你唔要唔代表其他人唔要
256GB喺2018年嚟講根本係太少

全部都用 cloud, 16/32 gb 就夠用

因為買個陣64無貨

2.1萬張相

用大學email account google photo有2PB storage
定期backup啲相同片唔洗放係手機

依家鬥儲得多垃圾?
真係食位既係拍4K

用幾多相笑人毒撚前毒撚後
你有幾萬張相就唔係毒撚?

唔管理好d storage 比你去到2.5tb都係唔夠位
10鳩幾年前果d陳年舊相放上google photo
清下d垃圾相好過笑人少相啦

我用64gb有成30gb淨
都唔知d人要128gb黎把撚

屌原來我得32gb 仲有10gb淨

以上皆是
聽歌，影相，睇片樣樣有齊
利申： 128GB jj

呢個年代好多人唯一嘅「電腦」就係部電話
當iPhone係電腦嚟睇
256GB真係唔算誇張

毒撚唔出街邊有相影

嗰陣 iPhone 7 啱啱出，
128 冇貨又想快啲換機，所以買左 256
依家冇後悔

我普通人一位定期del吃嘢表示32GB都夠用

用緊5s 16gb

500張相
毒撚去次旅行拎黎影風景都唔止啦

咪撚臭系 我屋企部電腦 intel 600p NVMe M2 SSD 256GB做開機碟 plextor m8pe NVMe PCIe SSD 1tb 專擺遊戲 普通1tb HDD 擺下影片同相咁

2015年都而家d相都無del曬
七千幾張相
仲有app,game
平時同隻狗仔又影好多video
仲有有時係相機，gopro 過相同片去電話得用緊64gb唔撚夠

聽歌都唔用iphone la

256真係俾懶人用，而且仲係唔backup嘅懶人
4k片真係笑撚死，都拍得4k仲用電話
而家啲電腦行ssd都未必有256GB

用緊256GB
Download左好多日劇
依家得返3GB

拍得4k唔會用手機吧

其實去過旅行拍條風景片 影下相 留個念 256GB其實差唔多

我屋企部電腦
intel 600p NVMe M2 SSD 256GB做開機碟
plextor m8pe NVMe PCIe SSD 1tb 專擺遊戲
普通1tb HDD 擺下影片同相咁
🤷🏻‍♂️

iPhone 4一直keep到宜家

女人影相 1Tb 都唔夠

依家好多人平時已經好少開電腦
但電話就日玩夜玩太狂影相拍片
所以電話多嘢過電腦根本好正常

以前電話可以唔洗咁多容量主要係因為電話嘅功能同方便程度仲未及得上電腦
電話只係電腦嘅延伸
但依家電話已經成為大部分人嘅主力機
既然係主力就自然乜料都放哂入去
就算用戶識得del垃圾／backup唔常用嘅嘢
都情願照keep嘢落部電話度

淨係知唔會係樓豬依類毒撚

樓主係毒得過份咗啲
但事實依家網絡資源太容易下載上載 相又易影 係儲埋唔少垃圾係部機 如果勤力啲管理同埋有條理啲 容量應該可以用少一半 更加唔好提依家轉用雲端服務幫你慳位
利申128gb 去旅行仲要帶隻otg

咁放a片閃卡隻6tb hdd呢

256係爽 但我用咗半年先用咗20GB左右
聽歌有DAP 去旅行影相有相機
當初16GB好快就爆 買機個時驚冇位先買咁大 點知用唔著

得20首歌，笑撚死me😂😂😂😂😂

就算齋聽Eason都唔會得20首歌咁少啦

10 年到而家，2萬幾張相，完

長期電話del相
電話咁撚多相睇到眼花
放開GD,PC分類backup

從依個題目睇到，係無人會用ixpand手指或者連佢既存在都唔知道

好似好型，有幾多TB架

256gb

太少啦....其他Backup方法更實際

對於一件portable device嚟講
如果要外接手指條條fing先可以解決容量問題
點解唔直接部機有所需容量

Floppy disk心諗800kb夠啦

人地晚晚屌唔同女玩拍片 之後自己回味
樓豬就down av睇 自己打丁

你錯啦
係線上觀看 !（114p)

你都未計D閃卡同D準備流出嘅啪啪啪片

如果全部嘢都係cloud/stream/web嘅話
16GB都夠用

留番D錢買icloud唔好

關你咩事阿?死窮人?

正常人

樓豬00後? 無腦到咁

擺raw好唔好？
你諗唔到人地有咩用，唔代表無人有用

岩啊 e家基本上主力機 係手機 / 手機+電腦
所以d野cloud晒佢for backup 係無錯既
但係有時做野要用到d資料 del晒佢之後靠雲端又攞落黎咩

Grad 左個ac 會唔會俾人delete?

硬碟容量呢家野 低過128GB個讀寫速度會好悲劇...
講緊NAND flash

用緊64GB
會間中backup d相 所以夠用

Hku唔會 其他唔清楚
用@connect.hku.hk

屌 唔要比啲我

由3GS用到宜家都得500幾張相
係咪有咁多野影
定只係影完唔del

幾十TB都唔夠用啦

會backup但都唔會del
成日都會睇返啲舊相

買Google Drive啦
ICloud 上下載隻歌都天昏地暗
ICloud懶撚用

死毒撚，一見索女就偷拍，1tb都唔夠用啦

當冇128選擇嘅時候

可以上網睇返架

影屋企隻寵物 宜家有47088張相

有1T，用1T。

開工手機成日要拍片

我有32642張相都係用得91GB 256GB真係難用得曬

我連打機apps都down埋都仲有位 但最好用應該係32GB

我有萬幾張相 但仲有2百幾gb

樓主500張相咁多
我得50張

咪玩嘢喎
夜囝大把女
一日起碼50張

無知真係好可怕
iphone x 拍4k 60fps好過好多單反無反
主要係a cpu既威力

又一個無知撚
你上網搵下有幾多部相機有4k 60fps
同埋有幾多部電話有先啦
仲要iphone x係幾乎無skip flame好過好多單反無反
android更加無得比
xz2雖然有hdr但硬係唔順
我有a9 a7riii g pro 6
買左iphone x後都係用佢加osmo拍野多
如果下代有埋hdr真心屈

想買128gb 既人，完...

相都2萬幾 近三萬張
加埋啲歌 片 apps
256都係用剩67

俾你1萬張好未 256gb邊用得晒

有無諗過其實Nokia 岩你用多d?

知唔知自己點解咁多負評？

點解咁講

冇乜興趣知

SSD 容量太細會慢啲

7xxxx 張相... 百幾套av... 幾百首無損歌...
btw 課金後d 相可以自動波上cloud...

咁我想問你拍4K 60p用係咩片度呢？
其實知唔知出黎做野d人點解要用單反無反而唔用手機？

關你撚事咩
咩叫出來做野？拍戲？唔好玩啦
用得iphone拍都係日常野vlog下㗎啦
你估個個陳可辛攞iphone來拍documentary咩
唔通攞部red raven去行山影條女游水咩
你明唔明iphone x個價值就係輕便得來有咁上下質素
唉child登

btw上次去冰島set部osmo由佢自己time lapse
出來效果好撚靚
影相用返riii
部x一日都1xx gb
已經唔係backup既問題
你部電話用來wtsapp上網咪32gb都夠
真係用既話根本多多都唔夠
仲未計容量大processing會快啲

成萬張wo大佬

其實爭嗰少少錢根本唔使諗
食個飯都無左啦

咪係
依家電話嘅功能愈嚟愈多
水準又開始接近專業器材／滿足到好多人嘅要求
根本可以當全能電腦用咁滯
256GB其實唔誇張
就算512都開始有佢嘅存在意義

就算唔當pro use
淨係做media consumption
依家啲電話個mon咁靚
入片／相周圍睇都用唔少空間

屌你老母啦 on9仔 你拍vlog比自己睇用4k數毛孔呀？咪撚多9餘啦
如果係要出街比人睇就唔撚會用手機拍啦 on99

其實你係咪好窮
屋企寬頻係咪56k
我全屋都4k唔通拍1080p睇格仔咩
仲未計第日upgrade
屌笑撚死

7900張相

真係哂9氣 係呀你叻啦 咁你咪日日都拍4k 60p 然後用部i9電腦將d footages剪埋一齊整靚佢 咁256gb一定唔夠用架啦 然之後日日番去自己d4k裝置自己打j啦

咁又無
都係鳩拍下咁囉
不過鳩極都唔會拍格仔片囉
反正都要拍，唔通時間都曬埋咩
btw你露毛喇大陸仔 4k裝置
都唔明咩曬鳩氣 唔通明明負擔到我都要跟你買64gb跟住就住用咩 cls

原來又係d忿青 未學過中文字？裝置又同大陸有關？
同你呢d廢人講野哂自己時間 block9你算9數

鳩拍既野要搞到4k哂自己容量 睇你都係d屎忽狠無野搵野黎搞既on9仔

乜撚野忿青屎忽狠 咩中文來
廢得過你買部電話都要買細容量啲慳嗰幾千銀？ 仲要笑鳩人拍4k
你係block至好呀
你再覆我就仆街死 我實笑鳩你

load得慢

其實咪又係差個少少錢
4k片普及都唔比 阻礙人類進步就係呢啲人

點會夠用

用緊128gb 開始後悔

iphone 3GS 用到依家有三萬張相

用左半年已經4000張相啦
iCloud 有2tb更加唔想del相

買嗰陣覺得容量大啲好啲 64G肯定唔夠
事實證明揀得好啱
宜家都用左差唔多100g
影吓相 加埋WhatsApp人哋send俾你嗰啲相
再download 少少歌 都差唔多
利申 用緊256G iPhone X

你毒撚姐
用左一年 兩萬幾張相 記憶體爆左 冇位了
利申 128

X冇128局人買256

點解係諗而家
Data base嘅野梗係會愈積愈多
而且無人預計到將來d apps咩GB數
梗係預鬆d好啦

利申,iPhoneX 256GB開機到而家用左一半左右

十幾年前仲係4:3年代,手機影到相拍到片已經個個當神咁拜添
而家拎返果d相出嚟呢

無論係相定片,要求一定係愈嚟愈高嫁
而家覺得好清,幾廿年後睇返咪得啖笑
有得拍到最高清梗係拍到最高嚟儲啦

我電腦都係得一隻275G嘅SSd
手機128都嫌多

入黎為左睇呢張圖

用iphone8既人

差幾舊水

咪玩啦

我frd講打爆spec唔洗煩

拍4k多多都唔夠用

算啦，有d機拍4k會窒或者部機會熱到仆街
d人鬼知人地拍4k係standard

港🐷:就係你哋呢班自私撚係唔係都用data嚟load你哋d
本應係存喺local既大file,搞到我哋網速扯慢曬